一陣班狗肯定話班示威者唔俾娜娜走

肯肯定